cctvb新聞開始幫英國佬含撚

話留學去其他歐盟國家，語言好大問題
你唔俾d人真係去學法文德文西班牙文

咪撚戇鳩啦